12點之後我話事-香港警察

黑警化身黑社會又講粗口又無證件,趕人地走?
12點之後我話事?

3:04開始

走阿仆街